[訓左無睇] 胖虎打數字k打左未？

8點

依家係香港3am